# Formação Cientista de Dados com Python e R

Domine as mais Importantes Técnicas de Data Science e Seja o Profissional Mais Cobiçado da Atualidade

https://www.udemy.com/course/cientista-de-dados/

[Material do curso para download](https://datascientist.com.br/formacao-cientista-de-dados-2020/)
